究竟性單戀係咪心理問題嚟？

性單戀指對某人產生好感，
卻不希望從對方獲得情感回應的人。
因此，這類族群的戀愛情節可能會因對方做了情感回應而消失。

呢排對個女仔有啲好感 諗住媾人，
但當佢都開始對我有feel 嘅時候，
我就即刻對佢冇曬feel。

逃避依戀
係心理陰影造成

有咩方法可以解決到？

幻想下打下飛機咪算

對條女冇好感嘅話 就根本唔會想幻想佢

醫學上係咪真係有呢D terms...
聽落單純係犯賤

我好似次次都係咁

不過d男仔從來無鍾意過我

次次都係我鍾意人地鍾意到咁上下，就係咁幻想我同佢分手會點，之後我就自自然然收皮

加上堅持住「20幾歲拍拖一定會分手」嘅原則

我鍾意人地都係半途而廢

人地對我有小小feel我就會好緊張

其實單戀幸福過拍拖因為剩係會見到好嘅一面

真係好仆街 吊起咗人哋條癮之後又轉目標

明明連自己都唔知點解咁

即使我好恨有拖拍 但係一見到對方有feel

又會覺得黎得太快 好大壓力 即刻好想去逃避

我真係好撚仆街

淨係靠自己難解決
要睇你對象肯唔肯俾大量耐性去等你
陪你比信心你，一齊成長
逃避依戀嘅成因同詳細解決方法
去書局搵搵呢本書

感激